Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 post²

上回提及：
Sony真無線豆豆 WF-1000XM3入手

ching(拒做霸權龜)係如此評價:

戴得超舒服唔洗換塞，隔音一流。

初試noise canceling比起一代勁咗好多出街聽真係好自閉，不過音質會變得有少少焗不過對我無乜影響，低音唔暴力，但下潛得深，走小均衡路線，人聲同一代差唔多都係靠前。整體音質比較好似都係sennheiser TW 好D。

講電話就差少少喺街要講得偏大聲對方先聽得清，可能我中氣唔夠，touch操作反應算快無投訴，頭先灣仔行咗轉軒尼詩道都無斷過線，基本上已經改晒一代D死症。

關於 WF-1000XM3，索尼工程師告訴了我們這些:

原文網址：

Q¹：WF-1000XM3 僅沒有採用高通的 QCC5100 晶片，也沒有採用 Apple 的藍牙晶片，那麼是怎麼樣實現雙耳機均為主機的傳輸模式呢？

A：其實一開始我們有考慮使用高通的 QCC5100 晶片，但這枚晶片在降噪效果和功耗上達不到我們的要求，所以只能自己開發了，至於如何實現的，這個是秘密，但可以說的是，索尼開發產品的目標是讓所有人都可以體驗到相同的技術，譬如 Apple 所開發的藍牙晶片，它和 Apple 的產品搭配時或許才是最佳的體驗，但索尼不同，WF-1000XM3 的雙耳主機對於前端設備是沒有要求的，任何設備連接都可以實現該功能。

Q²：目前 WF-1000XM3 是不支持 aptX 或者 LDAC 的，但官網對其的介紹說，WF-1000XM3 的 QN1e 支持 24bit 音樂的處理，但它的藍牙編碼技術並不能傳輸這樣高規格的音樂，請問這是出於什麼樣的考慮？

A：我們在開發 WF-1000XM3 時，主要的目標就是解決延遲、續航和穩定性三大要素，如果我們採用了 LDAC，那麼對於 WF-1000XM3 的連接穩定是有著影響的，所以我們捨棄了藍牙傳輸這一塊，轉而選擇保持產品的連接穩定，這是一個不可兼得的事情。

以上便為這次 WF-1000XM3 採訪的部分內容了，其實基本可以了解到索尼這次對於 WF-1000XM3 的願景就是希望可以完善之前的不足，做到性能足夠全面的產品。顯然，這次他們真的做到了。

運動唔防水？

官網是如此道：

機不防水，但入水滴可以拍出黎

諗緊呢個定powerbeats pro

同諗。用緊iphone

Ps. 721 金鐘見

有冇巴打試過用用下冇聲
但佢又唔係斷線 歌又冇暫停 只係完全冇聲
要人手reconnect 過先得

係咪無拍2下轉歌呢個功能
得播同停, 接電話 cut線???

試過。要放翻入盒先。係街先出事

有呀。二下下一首。三下上一首

我再試下

有冇人知旺角仲有邊到有現貨？
除左 Sony

星際？ 德發？

沖電埠有汗水 會影響充電

我超級大汗 真係唔敢搏

咪玩啦，充電位有水，同防水有咩關係
防水機一樣唔可以充電位有水個時充電

用緊airpod做運動用，諗緊買唔買呢隻出街用

追哂舊post好似有啲人用都有問題，1516中

尋日買咗 MK Store 最後一日黑色

拍左定右？拍兩下唔係聽同cut線咩？

手機冇藍芽5.0 得4.2係咪會差好多？

NC 係掂既，做到WH-1000XM3既效果
聽歌就真係把撚，vocal聲焗到好犀利
睇戲都有NC做野有臨場感分到前後層次

聽左4個電話唔同人全部投訴聽唔清楚要轉番用電話聽

如果防水手機呢？

無電話嗰陣咪係 有電話入個陣就聽同cut線

如果防水USB位有蓋呢？

就算無蓋果隻防水usb，
佢都唔係可以比你浸住水插usb

用金屬接點方式去充電都唔得？

如果浸住水，金屬接點同金屬之間接點有機會用靠水傳電，雖然係特低壓但我相信無咩廠可以比你咁做

依家邊部機仲有蓋啊？
以前Xperia Z, docking 用金屬接點
一樣有提示，濕既話要抹乾，否則影響充電

哦。其實人哋都係講隻耳機唔防水，意外濺到可以揈番啲水就完，然後你綁架佢反問人講埋充電防水問題…
你要綁架去講，我講講我見解只要金屬接點式都有做防水設計，就可以充到電

Ok 啦真係廢事同你再嘈，反正你連充電金屬接點都唔太明
弱智又無腦，耳機又無又日日mon post
又嘈呢樣個樣，又老屈呢個打手個一個打手

見到巴打自己quote自己, 應該係同緊任何淫條白卡佬講嘢, 你都係慳返啖氣好過啦, 佢應該真係有白卡.

你去隔離samsung galaxy討論區望下, 已經好多人唔理佢了

佢就係鍾意包拗頸、為反而反 扮眾人皆醉佢獨醒, 然後屈人打手

真係好正
金屬接點有水，充電有影響都好正常啊
佢都可以講到總之隻耳機唔防水就係唔ok

完全封鎖佢算啦, 等佢上網都要同現實一樣俾人當透明然後日日口up up

擺明因人廢言, 吹咩

其實呢。。你見唔見到cap 官網圖解釋，同話金屬接點影響充電，大汗唔敢搏

呢到係兩個不同會員黎

真係要，完全阻著啲真用家討論呢隻耳機
但又好想睇佢入beats PB 個post 之後比人屌走

聽歌把撚？
好唔掂？我仲諗住衝

有無人試過用黎搭飛機？隔音如何？

我反而覺得幾好喎

入到黎睇野都要見到條白卡佬, 各位巴打, 千祈唔好應任何淫一句野, 本人極度懷疑佢係精神病患, 唔阻大家討論

王智松, 你......

今個星期試左, 算OK既. 叫合格,當然冇得同WH-1000XM3 比..
但搭飛機我應該會用返WH-1000XM3, 反正都用完放返落袋.. 同埋冷氣都夠..

聽歌好Ok wo
聽慣呢隻 突然聽其他true wireless
你會即刻放低 聽番XM3
音質同有NC 差太遠

有冇人發現iphone connection 冇android 咁好

用s10+ ，iphone xr

我用iPhone XS + Xperia XZ1
我覺得XS 好啲

呢隻定powerbeats好，兩隻都各有長處，唔通真係要why not both

屌，我上個月先買airpods 2都忍唔住衝埋

手機食雞, 開咪通話係咪兩邊耳機都有聲?
有冇delay 質素點?

用開入耳式，個人觀感差好遠

弦樂聲好渾濁

今日就住通話質素做測試：
1. 房間，對方清晰聽到，完全冇問題。
2. 街市，對方會聽到我聲音時大時細，窒窒下嘅感覺，甚至會聽到我附近陳師奶傾計聲。
3. 地鐵，對方只能斷斷續續聽到我一兩個字，有時聲音會變潛水聲，近乎聽唔到。

換左CP360，舒服好多

。

台灣出現壞機

轉自：

旺角百老匯最後一隻黑色比我買左

我諗淨係講隔音既話
Sony呢個會好好多

beats pro隔音一般

我個concern係通話

好中肯
室內100% clear
街70%,用單邊耳做咪 80-90%
地鐵車箱入面講咩對方都聽唔倒

第一個post話耳棉好好都係9up,我隻耳用就有漏音
NC降冷氣聲個d一流，但唔會乜音都隔倒

Connection 我用sound quality 1st, 有d位一樣會窒(就算用airpod都窒)

聲音係高質

結論：信仰就買

唉，電話有緊要事就建議用返部機聽啦，無謂同自己鬥氣。

我用緊sony
如果以過往紀錄powerbeats降燥麻麻地
音色上都比較差

我岩岩係街聽都無大問題

sOny?

Yes 但我唔知關唔關兜風耳事 個耳機要帶得有少少技巧
整體感覺唔錯 特別降躁上
利申：第一次用sony耳機之前用airpod

完

你望下上面

用左幾日音質無講到咁差，NC非常好
但通話就流流地，幾次塔車傾電話都比人問把聲做咩變左柯柏文

我既經驗係地鐵唔可以用佢黎傾，要拎返手機出黎
勁嘈既街都唔得
普通既係用到，對方都聽得清
但都係個句，要True Wireless 傾電話好
真係airpods 或powerbeats pro
sony 呢隻，係TW 級黎講，聽歌係算好
主動降噪，對低頻既聲真係降得好好

佢講個個呼吸聲我唔覺真係大問題
帶既方式係有少少技巧 但我帶左幾個鐘都無唔舒服
風聲我係認同
結論係睇呢啲片無撚用 自己落去試最好

聽日去試吓，啱口味就衝

你隻耳夠大

唔好理佢啊你覆咩佢都會話呢樣個樣
依家仲玩到睇片就當用家咁

講返條片先，其實佢都比得幾高分，我驚訝連connection 都比到同airpods 2 差不多分
風聲就可能片主少用ANC? 因為ANC 有風聲真係普遍既
而入耳式真無線，就真係睇人既耳形，所以一定要試，隻隻設計不同，又每人耳型不同
世事無絕對

唔通理你咩，條片主我識佢

360 同 100 邊隻先啱?

360

識佢咁所以？
你係咪想講你知得最多野啊，識得比較最多TWS 耳機啊？
你就係標準啊嘛

無你咁多FF
又唔係用家，又唔係自己長用，但每日FF 呢樣問題個樣問題

咁你咪咪撚買 你覺得片主你識好撚威？佢係耳機界既權威？自己分分鐘未試過 就係度說三道四

轉載：

Sony 開發團隊訪談

在產品體驗告一段落之後，Sony 也開放現場媒體進行提問，開發團隊列席者以 Sony 首席耳機工程師投野耕治為首，回答媒體提問，以下筆者便整理成 QA 的形式方便參考。

Q：為什麼 WF-1000XM3 不支援 aptX、aptX HD，甚至連自家的 LDAC 高音質格式也沒有支援？

A：因為 aptX、aptX HD 屬於高通的專利格式，而這次 WF-1000XM3 因為改採其他家的藍牙方案，因此自然無法突破專利的限制，而 LDAC 所需的藍牙頻寬與耗電量較高，為了連線的穩定度著想，因此也只好放棄，不過 WF-1000XM3 特別加入了自家的 DSEE HX 技術，可將普通音質的聲音檔，還原到高解析音質，可滿足日常聆聽需求。

Q：為何無防水設計？

A：其實在 WF-1000X 推出之後，就有許多運動用戶反應這件事，希望至少可以防汗，或是具備一定程度的耐候性，但是由於其產品使用情境偏向於通勤這種使用時數較長的情況，所以最優先的考慮還是在於連線的穩定度和續航力等等，額外加入防水處理可能會使其效果大打折扣，所以這次同樣並未納入防水功能。

Q：為何沒有推出 2 代，而是直接跳至 3 代？

A：其實很簡單，主要是代表這次 WF-1000XM3 進化幅度非常大，就有如跳級一般，希望消費者們也能感受得到。

Q：為何沒有像 WH-1000XM3 一樣的氣壓優化技術？

A：從技術上來說並非做不到，但如此一來就得在 WF-1000XM3 上加入額外的感測器，以偵測搭乘飛機飛行途中氣壓的變化，這樣做會導致 WF-1000XM3 的體積過於龐大，從而降低使用者的體驗。

Q：為何耳機沒有音量調整功能？

A：降噪耳機的特色之一，就是可讓使用者不太需要依據外界噪音的干擾程度，隨時去調整耳機的音量大小，使用音量調整功能的機會自然不多，另一方面，我們希望可以盡量簡化操作介面，不必再花太多心力去背誦各種手勢，目的同樣也是要提高使用上的便利。

Q：為何不直接使用 QN1 處理器，而是採用修改過的 QN1e 處理器？

A：WH-1000XM3 內建的 QN1 處理器並非針對真無線耳機所設計，所以耗電量也較高，如果直接移植到真無線耳機，那麼對於耳機的續航力將會有很大的影響，此外真無線耳機必須左右耳機皆內建一個處理器，也和耳罩式的 WH-1000XM3 運作方式不太相同，所以必須略微修改 QN1 處理器的設計，至於為何叫 QN1e，除了傳承其核心降噪技術，也代表它是真無線耳機專用的降噪處理器。

Q：未來能否透過韌體更新來增加更多功能？

A：當然如果因為手機系統的升級，而使連線或任何方面出現問題的話，我們會透過韌體更新的方式進行修正，經過工程團隊的反覆測試調校，WF-1000XM3 現在可說是已達最完美的狀態，至於未來是否會增加其他的功能，目前則無法回答。

Q：為何不採用自家 XBA 單體而使用 6mm 動圈單體

A：這款產品所瞄準的使用者，比較像是一般的通勤者，考慮其使用的環境，對於音質上不會有太嚴苛的要求，所以 WF-1000XM3 的產品定位，本來就不是為了鑑賞音樂而設計，Sony主要將重點放在操作方便好用、又有優異的降噪功能、電池續航力足夠、性價比合理等方面，更偏向於一般大眾的喜好需求。

完美tw唔算，仲有改善空間

無錯但電子產品無最好既，只能用相對去比較
依個年代，暫時黎講呢隻TWS 真係算數一數二

aptxHD+LDAC+混合單元+防水等等等
咁就完美

加晒呢啲但又保持一樣size 同續航

會斷到仆街

到時又唔會係呢個價

係啊，真無線加LDAC, 一來會更貴，而且技術上近年應該未夠做

二千幾，就會唔捨得買

佢咁講係味姐係汗都唔防？ 咁我本身係大汗既人姐係返工，放工果陣用有無問題？

我見youtube好多人都講上一代都冇話防水, 但出汗(有D人戴住做運動)整濕咗都冇事

咁當然每個人出汗出成點都好唔同, 頭髮長短又有影響

Sony WF-1000XM3 真無線降噪耳機日本實測體驗

節錄：

然而在新宿街頭過馬路時稍稍奔跑了一下，在奔跑時的連線出現嚴重的斷斷續續，然而停止跑步回到快走之後又恢復穩定。

WF-1000XM3 在街道上的整體降噪效果仍不像耳罩耳機來的全面，雖可抑制車輛與機具的噪音，不過偏高頻的聲音仍較難過濾。

如果有Ldac貴極都有人買,
再唔係出兩個版本一個有Ldac一個acc

WF-1000XM3 應該還是有機會透過後續韌體更新方式提高連線的穩定性才對

連線穩定都可以靠軟件更新?
我估唔得囉～

唔會完全唔得，但改善幅度有限
最多咪VBR 進取啲，連線穩定優先既人就可以
但音質優先既人就無關係了

跑係真係會斷斷續續
呢樣係第一代都唔會發生
希望佢盡快fix

通話用真無線暫時都未夠好，有線d mic咁貼嘴先夠做

之前試過隻垃圾小米都係咁，我以為得國貨先會咁，原來大牌子都會咁。。。

周圍都係得返銀色現貨

我尋晚用佢連XR喺屋企同人facetime, 唔知點解會搞到畫面差+連線慢，即係會影響咗上網速度咁

一熄咗個耳機就冇事

想搵間有優惠又有黑色都咁難

個個都買黑金
其實銀色都靚，望上去又細粒D

利伸 銀色

屋企用緊2.4g wifi

係

bt都係用2.4GHz
所以會同2.4g wifi 互相干擾
所以會影響到速度

台灣出咗WH-XB900N 嘅review

啱啱星際入手咗最後一隻黑色現貨

請問sony嘅無線降噪耳機大約每隔幾耐就出新款?

1年

有冇人覺得好食電話既電 依家聽一陣歌已經係倒水電 之前用airpods 1都唔覺

利申: iphone 7 由airpods轉會

1000 系列應該係隔年

2017 WF1000x (非防水，主打音質)
2018 SP700, 900 (防水，非主打音質)
2019 WF1000xm3 (非防水，主打音質)

唔可以用黎個語音輸入嘅？

想問下個 app 入面點睇邊個 mode 著咗同點轉

1. Ambient Sound
2. Ambient Sound off
3. Noise Cancelling

左邊耳機唔係成日轉到 mode, app 入面又唔知點睇
求巴打教路， thx

試左同事新買隻xm3 啲音質真係接受唔到

佢跳左WF1000XM2冇出，應該係搞唔掂D問題
而家搞掂左我估會一年一隻

聽開邊隻true wireless 音質好？

之前有師兄報做到千六蚊， 請問大家知唔知喺邊呀？

跑步用唔用得

想問有無地方係可以戴上耳仔試下？
因為我耳仔平時唔係幾帶到入耳式
想試下依隻得唔得

有風聲, 唔可以

原裝2款耳塞，大家用邊隻？
另外如果用開原裝L size耳塞，轉cp360,係咪都係L?
原裝M size太細，會無左nc咁，但原裝帶耐左耳仔會痕

另外問多樣超低級問題，充電盒可唔可以單獨充電，我見說明書係wf放返入盒先充電

充電盒可唔可以單獨充電

1年半有多

我淨系用MOOV 聽歌~
值唔值得換

有 減少風聲 既mode
不過呢隻耳機帶法，應該唔適合跑步

我同佢情況一模一樣，又係左邊開唔到機差電都冇反應。我都係金色。琴日先係百老匯買，百老匯耳機唔包換機所以要去sony搞

喺日本，Bic camera 得返白色，無黑色

問左好多間得黃金a grade 有，最後一隻黑都比我要左，好似仲有銀不過唔知賣晒未

有次追巴士差D追到跌出黎(普通100米跑速度)，好彩及時用手拍返穩佢，但係又唔小心trigger到佢個touch panel轉左去ambient sound mode

呢代雖然對比第一代係好戴左，但係冇左耳翼穩定性真係差D，唔適合任何劇烈運動

機場豐澤有黑色呀

琴日入手
發覺行路有時會斷一下 reconnect返之後會變左環境聲音 要人手轉返做nc 有啲煩

本身唸住等pbp 琴日去試完都衝左
audio sync係唔錯 只有少量延遲 可以接受 平時打機都唔覺有咩問題
個connection我覺得都係麻麻地，地鐵 行街經常有輕微唔多過500ms嘅停頓，都接收到
有NC係開心好多嘅，聽緊歌就大部分環境聲都聽唔到
起碼個盒細過pbp好多 唔洗帶袋所以先即刻買左😅

500ms 係有 apps check 到定點

黑色好似全世界斷市

係旺角就應該冇曬,show 好似仲有銀色

旺角log on 黑色有貨

有圖

bose qc35ii 定呢款?

睇片有冇delay?

宜家賣緊$2300，但9月會出bose 700 ，賣3100左右，唔知等唔等好

有冇人左邊Ambient Sound 個掣成日冇反應
有叮咚一聲但條女唔出聲

左右都唔係成日work

qc35個比較對手應該係wh1000xm3

點睇過台灣sony 出隻 wh-xb900n

藍牙+線conect
有nc
聲稱主打base
叉滿有30小時
對反港紙1800左右

大耳牛

我都等緊700
睇咗唔少評測都讚

我反而考慮緊headphone出街會唔會太辛苦

bose headphone 都幾舒服，700個通話質素會有提升打算Amazon入手

個通話清晰度真係差好遠

QC35ii 近幾日有新聞話noise reduction俾人downgrade，搞到我唔敢入手

個firmware update咗之後有出問題，上網有新聞講

所以我考慮wh 100xm3

1000

有冇人聽電話好大聲，
用moov聽歌，要較到最大聲，
但一有人打嚟，一聽，就爆聲

同sennheiser mtw比邊隻好d

Mtw 靚好多

咁現時最好嘅真無線係唔係呢隻？

個個都話mtw聲靚

Xm3 坐巴士係唔錯，
但我本身揸開車，咪發揮唔到佢NC 最大功能

真心一問，你揸車聽唔到路面車聲/情況係咪ok先？

唔知係咪我問題
用skype個陣啲聲會變返電話出
個耳機完全冇聲
禁播放音樂又顯示通話中，無法播放

Sorry 我係想講我揸車唔會用xm3聽歌
所以更加少地方用到佢nc 既優點

想問下開左邊Ambient Sound之後正常音量係咪會收細？
點解冇依個function?

其實呢隻嘢換市面嘅耳膠係咪cp360最好

我知點解你哋話成日噤左邊轉唔到mode了
轉mode係要輕觸一下 噤耐過0.5秒都唔會有用
我自己係次次都轉到

有時有bug

唔係，真係 bug，就算快按都係得咇一聲，冇女人提示聲同唔識轉 mode，一定要放返落盒再拎出嚟 reconnect 先正常返。

真係Bug黎應該，用iPhone 如果著住mon無解鎖都好，就一定每下都轉到mode

無著mon放褲袋禁十下都唔知轉唔轉到一次

同洗reconnect
開番apps 已可

ic，我冇用 app

新手撚,用耳棉真係差好多

你指跟機個款耳棉

但走電 左右冇得獨立聽 易disconnect

我個frd一出即買，而家成日想聽就冇電，半年之嘛

另外買個d ,原本個個未用

LOGON用HSBC張citysuper卡有無折？

有冇人用JVC耳膠？
試過final耳膠太長，成隻耳機凸左出黎帶唔穩

換咗Comply True Grip Pro
配合埋ANC好撚勁 啲Bass應好多
最緊要係戴上去穩陣之餘唔會好似原裝耳膠咁漲痛

我點試都係覺得佢只有Airpod果level
但出面個個review又讚到史上最強咁
特登用埋佢個dxhx乜乜唔識串去播320都係咁上下
係無煲定EQ問題呀

feel

其實大家戴得穩唔穩？ 我考慮緊踩單車 得唔得

你未開noise cancel

左

BTW Xperia 1

佢Dsee係廢的
同建議用apps set 下eq
同你可能帶得唔夠入耳
點廢都唔會airpod level

xm3賣點係nc, 要音質買Sennheiser

建議大家 買返CP360 細一碼 岩岩好
部 個耳機會貼到岩岩好

真，Sony 自己都係宣傳個NC 同連線

我反而想試下買大唔塞太入耳

會戴唔穩😂

我買左ss/s 係舒服過原裝, 但隔音差左, 要塞到好入, 戴得耐又痛

斃在出面成堆review都讚到佢音質點點點好

我有ANC耳牛呀
好似無乜買佢既意義
NC同果個DSEE即係得三個鐘
又無得駁飛機IFE
呢個product真係剩比人坐巴士地鐵用？

我覺得唔只係交通工具，行街我自己都岩用。有時行行下會自閉，轉一轉EQ + NC其實都幾過癮。不過買開Sony 都知信仰比較重要。至於出面啲review講音質，依啲好個人，我自己用開CM 耳機聽歌，覺得個定位唔同，而且人人喜好唔同，試完先買就無咁多爭吵。

我覺得係巴士地鐵用先啱

應該唔會有邊隻True Wireless 可以駁IFE

解釋力太低
你講其他係咩款⋯

大m3帶住訓都係濕濕地⋯
依隻嘢絕對會跌尻左

音質上又上唔到
低又唔夠深

你出面買到嘅nc headphones 都唔會係noise completely isolation 咖啦

唔會
手動啦

搵唔到true grip pro用audio pro都得

留名

冇問,sorry

冇

iOS music聽歌無問題，50%夠曬

要細一碼??
即係我原裝帶L,
CP360買M??

我本身有WH1000XM3,
個NC真係神級(4.1前),
所以一出就買左WF1000XM3(夏天唔想帶WH出街)

可能期望太大,所以比較下,NC都係差D,係街仲會聽到有少量雜音

買掛頸隻wi1000

想問下個noise cancellation係咪有制可以切換開關?
因為返工唔可以聽唔到人叫我

左邊係轉換模式

去app度可以set

點解個個人用降噪都好似好好咁，但我用好似冇咩作用咁既

請問係咪comply t400岩用

試左CP360
係帶得C服左但係唔知唔岩SIZE定點 帶上去好似無原裝隔音咁好

Same，試過幾隻隔音原裝耳綿最好但戴到好痛

有冇人將電話放褲袋會好疾？

試埋Powerbeats Pro, 不堪入耳
最後都係買左對灰色

講真音質黎講而家用緊對65T 好d，
但得右耳可以單邊用係死穴

邊款原裝?
黑色實心,定灰個隻?

啱啱發現隻野幾襟跌，我係地鐵由耳掃咗落地下咩損傷都冇(嚇到我鼻哥窿都冇肉）

要蜻蜓點水咁樣 唔可以停得耐

Powerbeats Pro 點不堪入耳法

原裝耳綿，耳”綿”啊師兄

完全搵唔到邊度有現貨買 度度都要訂

灰la
黑超痛

音質同airpod一樣，矇鬆拆，同佢導管位唔舒服，可能我問題

前日我係log on 仲有,好試試運氣

有無人用iPhone，一放入褲袋就疾？

再唔係入機場豐澤，兩隻色都齊

WI1000X 一出即買用到呢家, 除左甩色, 冇投訴

放左65T好後悔
有得同時雙機連接真係好正
揾唔到第二款可同時雙機

我覺得可以單耳重要D

我用iphone 揀左stable connection
但係個app都係show AAC
咁係咪姐係又連接穩定 又音質好d😂😂😂

有無iphone / ipad用家，兩部device切換時快唔快？

一出就入手左
本身用wh-1000xm2
都係太熱唔想用headphone😂
非常滿意

切換我覺得快過airpods
係藍芽個頁轉device成日detect唔到AirPods
反而sony呢對一按說好快disconnect舊connect新

海港城Sony store冇貨，隔離間中原2隻色都有最後一隻黑我買左，仲有2隻白

白痴一問。 我點先知道個盒仲有幾多電剩？
買左六日 第一晚叉爆後 有五日係返放工帶住聽 好似成個禮拜都唔洗叉咁
但到真係無果陣咪完全無得聽

利申第一次用呢種真無線芽 求教

我之前都係咁，只要擺返入盒，禁住左右(好似入pairing mode)就可以reboot

我之前都係咁，只要擺返入盒，禁住左右(好似入pairing mode)就可以reboot。

要off bt 手動連

thank you so much~~~搞掂左

唔洗off Bluetooth 喎
係iphone用緊 要轉去ipad就撳連線

Btw五六秒就轉到

個盒好大，平時大家唔攞袋點帶出街

我同事嗰個盒已經花晒

今日買左comply truegrip pro黎裝落去
整個層次升左一個level

岩岩入手，音質明顯唔夠隻xba-N1黎，但都可接受。NC幾好，雖然未到WH-1000MX3咁自閉，但已經隔左唔小

Wh1000個種自閉感 真係完全無敵

WF隔人聲一般般，WH一開NC就真係接近咩都聽唔到，連有職員係我身邊執野都唔覺

一對用到幾耐？係咪有size 分？

播唔到無損幾靚耳機都無用

有冇試過架你...真心性價比好高

我就搭車行街先用 室內用返player 加平衡輸出聽無損

搵黎搵去得呢款

用xr 呢款sony咩setting做到配合到ios又音色平均同穩定？

comply d 綿我自己通常用一兩個月就要換
size 就得中碼賣

我用緊Sport Pro SmartCore，覺得幾好

d 風聲真係好勁 有冇得搞

想問埋唔播歌嘅話，可唔可以齋用noise cancellation?

可以，戴黎訓覺用

唔驚捅爆耳仔咩

用緊65t 有冇需要為咗nc轉會

佢個耳棉就算用到最細粒都好唔舒服，好「銀」

戴嚟靜靜地睇書都得

換耳膠 唔好用跟盒個啲

係呀真係唔換唔得，聽日出去睇下樓上巴打講果兩款

同問
但我用緊elite sport

其實佢個盒夠大都有一個好處
就係夠位入 d 大粒 d 既耳綿都唔會頂住

值得
淨係 nc 同埋 tws+ 已經夠
利申之前用 65t

不過最好試試睇下啱唔啱戴 我買完發覺戴得唔係好穩

我想問，我成日禁左耳轉換NC同環境模式都無反應，只有登一聲，正常？

戴完要擰一擰先會實
尤其是原裝個耳膠同耳綿

當手機mon 係冇著，好多時會fail

我有Wh-1000xm3
諗緊買唔買wf 1000xm3

就算著左都唔好得幾多，成日要禁十幾下先轉到

其實應該唔關部手機事喎 部手機有無連個function都係度唔會變

我會手指縮一縮，之後撳一下實在啲嘅，咁樣多數都得

巴打, 咁音質方面呢?
我都係用緊65t , 如果分別不大就唔轉了

通話明顯差咗

新玩家求教
戴極都唔似人哋咁貼耳係咪耳膠問題

密入少少

音質差不多

我將耳膠食到耳機最入再推耳機到最入耳都係咁....關唔關我用原裝耳膠事？

我試過唔落任何耳膠耳棉又貼到耳仔

其實唔洗貼，你feel 到個noise cancel 就夠
同你好快會覺得痛，要換耳棉

Feel到nc就ok <<<< 收到 多謝

今日路過專門店 有貨

有冇人覺得開到最大都細聲？？

有無人同我一樣，放褲袋聽歌會好疾?
然後我熜左DSEE HX和穩定連線優先先唔疾

唔細聲wor

試放盒再聽

我係，用sony xz1,
但聽電話又好大聲，
所以聽聽下歌，有人打嚟就

我用耳棉，個nc就好差，
本身耳膠要用大碼先fit，又唔帶得耐，耳痛，幾兩難下

入左手.. 正

想問下comply t400啱唔啱戴

屌喇媽，呢隻野係連xperia1先會穩定性咁差
用s10同iphone都冇事

yes

個差電盒有冇保護套，佢好易花

遲下落街再試先
同埋我想問大家比較推介邊隻耳棉? 我主要想靜和長戴都舒服就得

one sony

利申：xperia 1

通常舒服，就nc 弱，唯有開大聲D

應該xperia1 bt寫得有問題

大家都係喺邊到買

過咗頭七，右邊即刻無聲

豐澤訂左等梗佢派貨

try reset

connect 到，但係連 "battery fully charge" 都無，紅燈明顯弱過左邊。

拎去SONY CS啦

屌佢咩

除咗Sony store, Broadway 豐澤果啲會唔會有得試？

早兩日落過豐澤，有DUMMY機同實機試
(星期二同豐澤訂，頭先打黎話已經有貨可以取)

thanks!
放工去試下音質如何先

係咪大舖返左貨啦？

想問可以定解決
試過換過個同restart

你指自動連耳機

連完之後就係咁

都係手機del device 再試

sony store有得試?

有呀 早個星期係銅鑼灣試

感覺好似真係好過原裝

隔音應該差dd
但舒服好多

邊度買

用緊WH-3000xm3
但天氣實在太熱
所以今日出左WF-1000xm3
Iphone X 連接唔錯
就算行聲音品質優先係菜街行都冇斷
想問有冇得好似WH-1000xm3咁
閂左彈性音效控制

Hktvmall

想問下，沒有得單買一隻 / 叉電盒 FOR 唔小心跌左一樣既時候?

都係成日唔得，用到嬲，岩岩搞左十幾分鐘先轉到做抗嘈，有啲想賣左佢

你轉唔到係咁禁就得

岩岩就係禁左十幾分鐘先轉到

Iphone到連接
有無開dsee?環境功能？純開聲音重視？
較大小聲 耳機同電話都係同步？

download apps

本身左耳先係mode control （成日轉唔到）
轉左去右耳就每下都得 （要快touch快鬆開）0.2秒咁

我停一停再撳又ok wor屌，我仲要係4.2 bt (iPhone 7 plus)

可能佢以為你撳個quick attention mode
撳咗十幾分鐘果位巴打要唔要轉一轉試下

用左個零禮拜覺得default個mode夠隔音都懶得再禁

點解唔用 app 轉

地鐵巴士個效果係幾明顯，不過人聲好似好細聲，而家長開vocal

利申 聽開啲普通流行抒情歌，木耳

前面咪有人講過,
說明書都有圖,
2粒豆放入充電盒一齊禁住一陣(好似20秒),
就會入返factory reset

試下唔好撳
有方向咁掃/撥

如果做運動用（慢跑），WF-1000XM3 好唔好？

岩岩佢又完全正常，禁左十幾次，每次都轉到模式

講到明會聽到有風聲 自己衡量
比我就唔會買呢隻跑步

如果原裝我戴開最細size, cp360應該買咩size?

巴打有冇推介

我唔敢答你 我自己都仲試緊M定S邊隻適合D
不過HKTVMALL有S/SS SIZE買
可能上官網睇下SIZE CHART

想問下消音效果同WH-1000XM3差幾遠?
平時搭巴士同地鐵想清靜下(齋ANC，唔開音樂)

推

尋日收工去試聽完覺得幾好聽即買咗隻，今朝聽咗一陣發覺真係會有風聲，之前追post都見有巴打講呢個問題，呢隻跑步真係唔係咁好

ANC係處理唔到風聲仲會放大
講過N次
你搵把風扇或者冷氣吹下
咪好似有人吹mic咁囉

冇留意開anc，你唔講真係唔知，唔該巴打

有冇隔音好又戴得舒服

comply truegrip pro
夠細粒入到叉電盒

你睇下官方廣告鬼佬都無用佢跑步就知唔好用佢去跑步

甘大獲

你睇佢行得幾輕鬆就知平時戴住搭車返工放工係唔錯既

Dsee個選項係app到禁唔到
岩岩試左
所有環境set去降噪 當係閂左彈性音效

今日去sony store試 音質黎講 覺得用緊既Bose soundsport free好d 但個nc的確幫到少少手

出左咁多review有哂spec
都可以conclude呢對豆target咩人啦

O 愛返工 巴士地鐵
O 音質冇乜要求
O iPhone撚
O 想要ANC但唔想要大耳牛
O 罪大死忠

X 跑步撚
X 音質撚
X 長途機撚

都係貪佢NC先買

平時iPhone用Bose要開淨2格先夠聲

長途機係有咩問題？

冇得插IFE 除非買dual 3.5 轉bluetooth
得幾粒鐘電 話就話隊翻落盒駁到命
十零個鐘長途機你會想咁做咩？

除咗想要anc一項之外，其他4項我中晒

音質果邊
有啲review 又話係現時真無線入面最好
有啲又話非常一般
睇嚟真係自己試最好

話最好果啲未聽過更好姐
音響野係咁架啦
Airpod都有人話音質OK架
但佢聽開Spotify Apple music Youtube
咁點討論

呢樣真
好睇本身個人聽過幾多嘢
先識比較邊樣真係叫好

個anc好睇你搵唔搵到一粒好fit既耳膠/棉，
我用原裝大碼就好fit,算有8成wh-1000xm3功力，轉左cp360 既大碼就差d,不過舒服d,
用中碼就接近無anc咁，

利申：都係原先有wh-1000,出街太熱所以買wf1000xm3

屌 係喎

巴打用開咩野聽歌?

跟本帶2⃣️個鐘都痛la
電反而可以差到

想問下你地覺得有無真係有所講既6個鐘電量？

應該有，頭先由2點聽到5點，電量都未見50%

全程電話聽?

早D睇到你呢句就好
一開頭買ss/s nc fail 曬
依家4 size 有齊

有時會去運動用，
係咪買sp700n好d
又怕落雨入水壞

咁你轉左L/M size,
Anc有冇好左？

今日買咗pair部Galaxy s10
左邊touch set做Google Assistant
我電話係set英文，當我touch個掣講嘢
佢聽唔明我講就覆d好古怪嘅口音
梳ry，I did duck duck get dat
我估佢應該講sorry I didn't get that
但唔知點解會咁......
當佢聽得明我講嘢，例如how's the weather
佢又用返美式口音答我

我果部單邊只可用左邊
入左邊入盒～個右邊個會反應
雖然我帶雙邊多，但帶單就用右多
而家好唔慣

Reset la

RESET過～
IP同AN都系右邊不能單邊
唔通唔要廠

HARD RESET同用返英文正常返

有無人試過戴住做gym? 感覺如何

今日啱啱買咗，搭地鐵嗰陣覺得個anc廢廢地
係咪我戴唔啱個耳膠，定搭地鐵真係冇乜用？

Q¹：WF-1000XM3 僅沒有採用高通的 QCC5100 晶片，也沒有採用 Apple 的藍牙晶片，那麼是怎麼樣實現雙耳機均為主機的傳輸模式呢？

A：其實一開始我們有考慮使用高通的 QCC5100 晶片，但這枚晶片在降噪效果和功耗上達不到我們的要求，所以只能自己開發了，至於如何實現的，這個是秘密，但可以說的是，索尼開發產品的目標是讓所有人都可以體驗到相同的技術，譬如 Apple 所開發的藍牙晶片，它和 Apple 的產品搭配時或許才是最佳的體驗，但索尼不同，WF-1000XM3 的雙耳主機對於前端設備是沒有要求的，任何設備連接都可以實現該功能。

sony又笑鳩apple

你要播住歌，睇片未必feel 到

但係SONY XPERIA 1用呢隻野會仆街

我就係諗住唔播歌聽吓個nc有幾勁
點知個差別咁少下次聽住歌搭地鐵

無問題，戴住跑跑步機30mins ,好穩無風聲

全程用電話聽

唔知係咪我用mac聽好似食電d
4個幾鐘就話low battery

今日係logon買左最後一對，anc有wh3000xm3 8成以上，揀啱size耳綿/膠係重點，開左anc+50%聲, 老婆係隔離同我講野都聽唔到, 聲都算幾好(true wireless 嚟講), 本身都係用iphone, 乜野source藍牙都係出aac, 有冇ldac/aptx對我嚟講冇咩分別

用開wh-3000xm3, 太熱時用airpods, 但用airpods搭狗鐵真係玩自己, Sony真係救我於水深火熱

隔唔隔到鼻劓聲買黎訓覺有冇得諗

除非你訓覺唔郁，否則轉幾次身有機會甩，純為訓覺不如買bose 嗰對sleepbuds

之前出trip都係用舊大牛龜訓 但戴左真係隔左九成

我都有諗過sleepbuds, 但大家都係$2000, 好似呢隻多用途啲

發現連ipad2018 部ipad用電好快 唔知係咪藍牙4.2原因

用左兩個星期，中碼原裝耳膠唔係好隔得晒音
而家試下用舊果隻1000X粒原裝大碼耳膠睇下點先

我IPHONE X可以單右邊

係唔係冇得check個盒有幾多電？

係咪每次轉機聽都要reset. 有少少煩

就無電個盒紅燈閃。無晒電個盒唔著

咁即係冇...做咩唔擺幾盞led落去做indicator, 用true wireless最容易唔記得就係叉個盒

無知一問？飛機上唔係要用飛機mode? 可以用Bluetooth??

利申：諗緊呢隻定Powerbeats Pro, 對音質要求低

如果原裝耳膠要帶最大果粒,應該買邊隻SPINFIT好

L

自己係細耳撚spinfit要用細碼
有冇邊隻耳綿推介原裝最細嗰粒都太大

下...真係咁細

你想唔想要NC先？你答到呢條問題就識揀。

我想買 Truegrip Pro 原裝我就用跟機已經喺部機上邊個對 我估係M掛
咁我買返M係咪應該啱

而家搵唔啱耳膠/綿size，搭地鐵仲聽到閂門同廣播聲
NC接近0作用

其實係你用撚錯size
越大越有nc

用cp360 都好似唔係好舒服
送果隻triple comfort 其實我覺得ok
不過冇大一個size, 左耳要用最大size, 但我右耳窿大過左邊少少

買左呢隻
試下先
依加入元朗
一陣見

認真答
飛機mode原意係唔想你電子裝置干擾機師同機塔既通訊 阻礙起飛同降落
基本上已經証實左係干擾唔到
但美帝堅持唔肯改條law同指引
總之你起飛降落就同我飛機mode或熄機
空姐空少有責任阻止你用
但至於藍牙耳機
佢証明唔到你係咪聽緊
通常都唔理
你唔好係度掃電話掃iPad就OK

而飛機當然係可以用藍牙啦
最新既機個IFE可以駁藍牙聽

有冇人知百老匯係咪未返貨？

邊款岩用? 360?

返左啦

巴打你幫我答咗，我諗我會買pbp

明白哂，巴打答得好詳細

cp膠同原裝膠交叉用咗幾日發覺原裝好戴d

想問下XM3斷線情況如何？第一代斷到灰

九成九九冇問題

即刻好心動

個人經驗
sogo 行去世貿
電話放褲袋， xperia 1
開priority on sound quality, 斷到hi hi
開priority on stable connection, 一兩下小斷

就係用緊Xperia 1

如果用iphone果d就算揀sound quality都冇事？

未試過，得部SE 試黎又似乎冇意思

同問

而家入手仲有冇邊到有折

IPHONE X 冇事
NOKIA 8.1 都冇野
旺角菜街行上火車站

1580買算唔算平

巴打邊到買到噤平?

成3百咁爽

用xperia 1係差過用iphone
fat checked

想問吓大家開咗nc之後係用幾多成音量？
開五至六成音量先做到隔音係咪正常？

冇問題

sony 永遠都係咁撚奇怪自家產品一定排斥自家產品

想知，巴打可唔可以分享一下？

2手?

我地鐵, iphone 5成左右音量限制
差一兩格滿夠聲

音量限制多舊魚

邊樹買

識人拎
多貨睇下開唔開到團拎

有興趣

我都係咁，
條女無出聲

當個Mon 冇着，好多時會fail

正呀，巴打等你的好消息

真
我岩岩feel到個力度，
超細力個隻掃

我初頭都唔係成日得 後來先明

有興趣join

正呀，有興趣

想問下可唔可以用APPLE WATCH黎轉歌/較大細聲??

可以

我都想問 好煩

用xperia1唔好買住

係xperia1先會咁
你換左iphone同s10就咩事都冇

有消息我再同大家講
聽講實在太缺 應該冇咁快

都唔知點解自己野support咁差
原本想一次過換埋Xperia1 因為呢個原因都係等下先

sony mobile柒唔係第一日

有冇人知到底點閂左個彈性音效控制呢
真係好煩

開sony connect app關

咁即係cp360最好買大一個碼？

用緊iphone xs
用黎返放工聽歌 做下gym
好少傾電話
撘下長途車用

呢隻係咪目前唔錯既選擇？
音質人聲同bass 方面如何？
唔該哂

有s/m 同m/l 因為要配合nc 唔可以太細

岩岩係數記訂咗黑色，PriorityPlus會員買有85折

等你

之前無玩過真無線，
搞到有d驚跌

IOS個app成日都connect唔到，通常開左一次ok，隔一陣再入去就會話connect唔到，但明明仲係正常聽緊歌，但個app會搵唔到對耳機

想問吓邊度仲有現貨
問過幾間旺角都冇貨

APM間Tech Life ，即係豐澤，大把貨

呢隻同jabra 65t 比較如何？

而家邊到買平

前65T用家表示試完依隻就即刻買,舒服太多

有冇地方有銀色？

公價入？

新城市豐澤開嗰間techlife應該有，尋日見到有人買，店員都問要咩色

Jabra d野其實係好，之前用elite sport雖然係bt4.2但接收好過好多行5.0嘅牌子，缺點係真係戴到耳仔痛...

想知搭地鐵可唔可以擋哂D廣播同DODO聲?

連接性差勁遠
用jabra係多人既地方根本聽唔到咁濟

唔得

我開過一次SET好EQ、OFF左自動轉NC MODE就無再開過

我係試dsee同埋唔同嘅eq, set完轉去spotify聽兩首歌, 轉返去headphone app想轉第二個eq已經connect唔返, 但對耳機實際上係connect緊, 用wh3000xm3冇呢個問題

搭地鐵完全進入自己空間真係好撚正
不過個耳塞好似有d唔舒服，好似頂住個耳仔咁

kill apps and try again

Elite sport 除左經某類型店嘅防盜 會斷副耳機外
主機無咩斷過

想問下XM3 可唔可以分開兩個人用？ 一個左耳 一個右耳咁？

可以，但會廢咗noise cancel

巴打係完全聽唔到啲廣播聲？
我而家用緊s碼耳綿，用m碼會成日想甩，但搭仲聽到廣播聲

知不知道如何接聽電話同收線?

Double tap右邊

WI 同WH 會好d

我試過，音量大概50%
已經隔左8-9成外來既聲音

唉，買咗兩日，搭地鐵都仲聽到啲dodo聲同閂門聲
唔知係我自己on9搵唔啱個耳綿size定個nc真係咁流
已經係聽住歌，開緊6成聲
感覺上係用緊首歌嘅音量去蓋過周圍啲聲rather than NC

你有download apps 就會feel 到有nc 同冇既分别
同你可能帶得未夠入

跟隊

有冇人行緊路會聽到個耳塞啪啪聲?
我用緊完裝個粒M size冇換過, 係太大定太細既關係?

唔夠貼耳
換Type E or cp360

你指風？

唔係, 我知有風聲係正常
係好似舊耳膠會發出D啪啪聲咁

如果我覺得XM3 M size OK既
咁CP360應該買咩size?

佢逼你 買S/M M/L 咁樣買
實岩

留名跟進

我去過sony試戴 用自己iphone無down app
但個nc自己run左 我都feel到有分別
想問問你有down apps feel到分別嘅意思係指
App入面可以再推勁啲個nc?

跟

有冇人知CP360 九龍灣邊度有?

你會唔會有D誤解左NC?
佢只可以抵消到D重覆性既聲
dodo 同閂門聲係cancel唔到
如果你話cancel到，其實係塞住隻耳仔所以聽唔到

相反冷氣機、飛機引擎就會cancel到

其實如果出街覺得風聲好勁
可以係APP到改低一格ANC做WIND NOISE REDUCTION
ANC效果差少少但會少左好多風刮聲

好似無乜人講起

留名跟隊

平時會用 iphone SE, Ipad 2018 及 iMac, 全部長開藍芽
係咪可以按一下個耳機就係全部之間轉換到? 定係只可兩部?

多數自動連上一次連個部先

巴打我都買左呢隻，但個位好似唔岩，完全用唔到

咁iPhone 用
係咪都做到AirPods 既效果？
即係可以隨時轉換裝置？

有無人試過iPhone 連左
之後電話入
係Apple watch 聽都照聽到？

Sony d新貨永遠唔夠派
樣樣都整少少
其他公司好少見

咁如果朝早iphone 用完, 想轉ipad 用, 係咪下下要關iphone 藍芽再手動ipad 連?

我都想知,
如果做到同airpods 咁就可以屌

唔駛，我已經試過

iPhone播梗歌，開部iPad直接連XM3
iPhone果邊會直接斷，跟住等一陣就會連過去iPad度

跟住先發現iPad會show到XM3既電量

我用iPhone max 要較到接近最大聲先夠聲，見你地較5-6成就夠聲？我已經裝左apps較過eq同開左nc ，係咪要換耳綿

你望下有冇set 咗個咩音量調節

本來仲糾結緊PBP定XM3,
ANC及自動轉換呢個功能對我黎講較重要

依家旺角邊度有現貨可試及可買?

係囉 會甩 得番個耳棉係隻耳仔到
但禁實啲會好啲

PBP...真係各花入各眼，剛剛出果陣去apple store試過，個人認為除左有耳掛同少防水方便運動之外，音質又唔得，隔音又唔好，真心唔值2000

旺角你試下去sony shop試機先，百記、豐記都應該返左大貨，祝你好運

巴打可唔可以講下你開左乜(NC, EQ, DSEE etc.)
thx !!!

下諗住買佢喎點算

放工去旺角試先, 試岩就狗衝,
邊間買有優惠, 雖然正價都打算狗衝

有無ching 同我一樣左右耳輪住疾疾下 但無斷線

利申用XS, priority on stable connection

無錯， 降噪只係將噪音降低，並唔代表乜聲都無

認真，受左2年Airpods，今日戴XM3返工簡直係兩個世界
雖然唔係完全隔哂聲，但隔到8-9成已經好好

NC 應該揀左跟環境果時
揀左sounds
dsee on
得4個鐘命有啲失望

有冇人試過放落褲袋或者書包入邊聽歌右面耳機成日有窒？ （左面冇事）

頭7內已去Sony換過副新，情況有改善但間中都係會窒

利伸：用緊IPhone SE

我無你講既呢個情況
利申：用梗iPhone XS MAX

Dsee 你聽得出咩

睇下有冇巴打介紹啦

exactly但係禁實完都係會彈返開，攝左係耳仔入面，其實係咪隻耳棉條管既size根本唔岩呢隻豆豆

佢話真無線專用 但我發覺呢隻機根本唔洗用呢隻
用普通果啲都得

覺唔覺得由攞隻耳機出嚟到連去iphone有啲慢
等成10秒先連到
之前65t係一攞出嚟即刻連到電話

佢好似學airpods咁要戴上耳先開始連，jabra離開個盒就連

佢連線真係比較慢， 我另一隻未放上耳已經連好

不過唔洗好似e8咁要按掣連都係慢幾秒啦

星期六拎咗去整，今日即刻有得拎。

SONY 保養

一出就要整

用咗一個星期

壞咩？成個換？

咁快壞鳩咗你都咁開心

頭先出左去試，右面勁窒，唔知關唔關note 9事

我反而試過聲音會突然少了一個層次，特別係鼓聲最為明顯，會冇咗後面嘅鼓聲三至四秒，然後又會有返。

順帶一提，呢個現象係第一代出現過。

我SE都有, 不過唔算嚴重

點樣冇咗一個層次可唔可以講多少少？

換耳膠現家最多人推cp360嗎？？

右邊無聲
係，成邊換

我係覺得 sony 保養好姐

啱啱買左
聲底有d冷？可能換耳綿會好d

係，不過原廠都唔差，
原廠如果fit耳仔，咁其實唔馳換

就係試晒6對都唔fit

想買對俾女朋友
佢用緊iPhone XS
想問連iOS有啲咩功能係閹割咗架？
例如兩邊同時接收信號嗰啲

想問下點connect mac OS? 搞黎搞去都得左面聲

越整越大舊

好薄架

同一個size耳膠右耳fit,左耳唔舒服又鬆，點算好

買左等送貨，最驚痴塵

normal

仲有呢個好似唔錯,但係八月頭先有貨
師兄如果到貨可以影相黎睇睇thanks

勁實喎
抆都抆唔到出黎

等緊出貨，依家攞個袋袋住真係好反智

By the way, comply 全部200系列都入到盒，唔一定要買Truegrip

左邊突然冇哂反應 開唔到連唔到 冇藍光閃 但入盒又有紅光 有冇師兄都係甘
有冇解決方法

我都買左

報告一下

我部1000XM3 玩左半個月，左邊果粒無左反應

Reconnect, 放入去差電, 咩都試過晒...左邊果粒壽終正寢

屌咁撚易壞, 仲諗住買

攞去Sony 換啦

我又係攞個袋袋住 唔想整花

問左佢佢話8月中先會有貨

好懷疑有一批底板有事

咁多人話壞
唔知仲買唔買好

洗唔洗煲

我買嗰款都係聽日先出到貨，貪佢多個位可以穿鎖匙扣

iPhone 8plus 行旺角彌敦道，葵廣都冇斷過，啱啱行埋入星際買comply，睇下會唔會再好啲

岩岩reset左，總算開得返
有無人有同樣問題，左邊果粒死左

師兄斷嘅意思係窒個種定直情connection lost?

Sorry表達得唔好，係冇窒過，我觀塘坐地鐵到旺角，再由銀行中心去朗豪坊再行去星際都冇窒，西洋菜街未試過

連iPhone有冇啲乜嘢bug或者限制？

都係左耳個touch 唔係下下轉到mode, ANC風聲唔得又係死症
So far 用咗三日冇問題

印象中見過有巴打話
左右touch掉轉set有機會解決到個bug

風聲方面
平時行路同坐地鐵嗰陣吹埋嚟啲風你覺得影響大唔大？

我反而覺得左耳轉mode太靈敏，用iphonex咩setting 都冇轉過

依家最平係邊度買？

唔該曬巴打
風要幾大先會傳入耳仔度？
坐地鐵嗰啲風會唔會出事

硅膠好抗跣

尋晚買左，試左一日
Iphone SE / Ipad 2018 / iMac 2013 - 一開就連 last connection 既機，轉換就咁封設定 > 藍芽按一下就會搶左去，唔使關用緊果部既藍芽
風聲 - 步行無，有風時會有，唔算難接受
ANC / 隔音 - 個人暫時俾 70 分，原裝耳膠，之後再試大粒D耳膠
聲 - Apple Music 聽歌，BASS，人聲算唔錯 （用開ATH降躁及垃圾TWS，第一次用過千蚊TWS耳機）
連接 - 穩定 mode 音質 mode 都試過，地鐵紅線到藍線東區無斷無疾，但係街行反而有D位有疾
同步 - 打機用咪兩邊有聲 同步無問題，手機睇片反而有輕微delay, 唔知係咪手機廢
價 - 百記送adidas襪現貨買，凶宅送SONY傘，$1890，信用卡回贈難拎

補充
通話 : 百記鋪試＝潛水但對家話聽到，街＝50%-60%，家房＝清楚 （本人講較野溫和唔入咪），手持一邊＝完美
聲量:40-50%夠

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

地鐵風聲ok冇野，不過可能出街大風少少就會有明顯風聲

有冇人知洗唔洗煲

聽咗一星期（apple music)
Feel 唔到分別

原裝m size耳綿想換comply truegrip pro應該買咩size？請教下

Truegrip pro有人話唔fit wf1000xm3, 等comply update左official list先買啦

用緊，fit

想問下有無師兄駁落去ps4用？
會唔會有問題

用到落ps4噤好

用唔到

想問下你地買黑色定銀色？

ps4 只有專用先可以

唔知點解用iPhone 8 plus出街都冇事，屋企連部iPad pro 9.7 唔知點解右耳會疾1-2秒，試過兩三次

銀色
不過其實望落似灰色多D

男仔用呢隻色會唔會好怪？定黑色好啲？

好睇個人
選擇困難就去試左先

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

睇完實物覺得係灰白色 所以即刻狗衝咗黑

用左CP360一排都係換返原裝膠
感覺最實在帶得穩隔音又好啲
可能同原裝膠設計比較長有關係

聽電話係咪可以除一邊做咪

隔音好，但唔帶得耐

咁咪解決到收音差既問題?
考慮緊Powerbeats pro定佢

咁同平時用手接聽有咩分别

起碼唔洗拎電話 用緊galaxy buds災難級收音

隻耳機右邊窒到仆街
有時候連搖頭都窒
反而左邊一次都冇窒過
星期六要攞去罪大度整

個維修中心得返銅鑼灣果個?
我前2日除果陣唔小心跌咗1隻落地下，爆咗殼底板都彎埋

好似係
屌
好撚遠啊

人為破損，可能要加錢換一隻

尋日食緊lunch都仲聽緊
食完埋單走突然冇咗聲，tap佢又冇反應
我以為自己熄咗或同電話斷開咗
拎部電話出黎顯示仲連住，但聽歌播片都冇聲
跟著我放返入case，unpair佢
再nfc pair一次，連極連唔到
再睇真d，係個case度右邊識著紅燈，左邊冇燈
按住個touch pad 超過20秒，右邊閃紅燈
左邊仲係冇燈
未夠7日，一陣拎返豐澤換

最煩睇唔到盒既電量

我諗住唔理佢有幾多電，逢星期五返公司就差佢一次

盒既電算耐用
Xr用暫時無斷線問題 算唔錯

我追曬post同睇曬啲review
個個都係咁樣壞左邊

唔知firmware fix唔fix到
如果hardware本身有問題就應該換完都有機會再死

Sony d firmware 打定輸數la

暫時冇事嘅巴打
想問你哋喺邊度買？
我諗真係有一批有問題

跟本運氣

我出事果隻係APM Tech Life (豐澤)買
應該唔係第一批貨，因為之前想買佢話冇貨
過咗幾日再問就話返咗貨，跟住就買咗
啱啱第6日出事，而家第7日去換

你真係好彩
如果過咗七日搵Sony嘅話會唔會換隻全新俾你架？

啱啱推出冇耐，應該唔會有翻新掛

傾電話質素如何？

大概15:00開始
先試室內靜嘅環境
而模擬好嘈嘅室內

唔知點解連電腦淨係可以出到 Hand free mode, 出唔到Stereo mode
試過airpods 都可以出到 Stereo mode, 係隻XM3唔得

DELL-XPS13(9360)用到 Stereo mode

我都係跟官方handbook去set
我無法將藍牙耳機或喇叭與電腦配對:

應該係冇左特定Fz既音訊

我之前都係咁，要放入盒，按兩邊，reset

試咗，得右邊會閃紅燈，左邊都係冇燈冇反應

屌好撚廢,
SONY都係收收皮先啦

金鐘站大堂有幾個位都有斷線情況,穩定性其實真係冇想像中咁好

同我一樣...
應該係好早買果批

有親問題嘅都一定係左邊
或者咁問
有冇巴打用咗咁耐都冇問題架？

我部msi laptop直程discover唔到隻野

我得喎, 用緊Dell Latitude 7280, Win10 1607

In Dell we trust,

QC好似好差,本身都諗住買

比較過xm3係靚聲啲但係驚連接唔穩定最終買咗pbp

上嚟望吓點知咁多壞機報告，真係一念天堂。。。

我反而係試過pbp接受唔到個音質所以買xm3...

7月10幾號買，touchwood仲未出事

有冇人搭巴士成日窒
用s10+
之前用samsung個隻真無綫都唔會咁

我情況係左邊耳長著紅燈，reset都無反應
戴上去係長著環境聲mode轉唔到
係咪入得廠

又係其中一邊出事
出事之前嗰刻你點樣用？

我好似七月十二號買到宜家日日用都冇咩事，係有時lag幾秒

係經過固定地方先lag定隨機？

可能我枱機得藍牙4.1定唔知4.2，不過連Mac咩事都冇，好似冇分Hand free同 Stereo mode

岩岩入坑，留名

有啲時候人多既地去會lag一下，但之後又冇事，影響不太大
利申iphone8

第一日出即買，除咗有一次斷咗十秒要 reset 之外，暫時未有事

唔該曬咁多位巴打嘅報告
想問白色邊間大鋪有現貨？

ching整完可唔可以報告下有無改善
我都係右邊勁窒，已經set左穩定連線優先...

你用梗android定ios？
我自己用XS MAX，尋日去MK行街都無好正常 (只係間中窒兩窒、聽落盲係跳左一下線咁)

巴打買咗幾耐？
有冇遇過左邊死機問題呀？

剛剛過左頭七，暫時好正常無死機情況

android note 9

換完comply耳綿即刻升一個lv

咩型號comply

我iphone x
我好肯定右邊有問題
因為左邊我出街一次都冇斷過

True grip pro

好多評測都話XM3連iOS係好過Android

最差好似係自己出嗰部

會唔會戴戴下瀡出黎?

嘈個時都好似係水底咁

so far最多話出事既係sony自家x1，之後到and機

琴日買，用s10+連，今日試單邊聽，右邊冇事，左邊聽聽下係咁disconnect，要手動連，連完聽十幾分鐘又自動disconnect，係咪要上維修中心？

上amazon 見到有玻璃貼賣

歡迎加入壞左邊苦主大聯盟
上面大把巴打陪你

利申：啱啱入咗對白色

瘋狂糾結緊買WH定WF

Why not both
利申：雙修中

貼邊度？？

PET膠貼嚟，仲要成舊水，痴撚線

夏天 wf 冬天 wh

係觀塘7 月中訂左sony, 佢本身話7月尾有貨, 到而家都未有 DLLM
早知唔貪佢平個90蚊

Same here

頭一星期用 好正常無乜特別事發生
第二，第三個星期開始聽聽下歌突然無左聲
但係右上角仲顯示連緊線
試過斷開藍芽重連時得時唔得
有時開放返入盒再拎出嚟先得
同埋又試過用單邊但係連唔到線

笑死，現家周圍都有

數碼通仲未返貨...

好想退訂.... 開頭就話未必要7月尾, 而家就話8 月頭

買左一星期， 暫時無問題
連an機， 正常使用

一街都係貨喎

佢之前話賣晒要等返貨, 點知佢咁耐都冇貨

Why not both?

西洋菜南街堅窒喎，夾iphonex用，用連線優先就好返些少

退訂啦， 出去買好過

我今日都walk in 百記入咗隻wf
WH 太熱頂唔順,棄已放

巴打幾時訂，我28號訂等緊派貨

邊到買抵?

琴日online store買，佢叫我聽日就可以去取

數記priority plus會員85折，1600左右

幾$入手？ 有咩送

兩隻都有

eq較返clearbass+3低音已經返晒黎，彈下彈下

以前用過1000x, 電量真係
呢隻1000xm3 請問電量如何？

5 hours at least

我較到 +8

雖然我唔係sony買
係百記買
但係今日先第7日
$ony都唔肯換要維修
仲要成7-10個工作天

咁多巴打都話有bug 我應得等下批貨定等software updated好？

利申 好想今日出mk買

試下帶, 啱就買

去豐澤買都要訂貨.....

我個叉電殼都花左
睇黎要淘返個套先掂

我個套到在，但係套耳機未有貨，數記你快d有貨返啦

請問 ching 買左邊個套?

有冇人係數記PriorityPlus會員可以幫手買

專門店大把

貪佢嗰$200超市禮券

你唔拎返百記換？

拎返百記可以換新

剛到手

後面露少少

各位有冇邊隻耳棉推介？

上蓋易唔易甩？

暫時唔會， 但都感覺比較鬆， 可能用耐左會

去左試聽，ANC cancel唔到人聲

你google下ANC係咩黎先啦

我都用緊呢隻，會痴塵

都幾痴下

知唔知咩叫ANC

買個時個sales話左耳機唔包換

壞咩？

右邊窒到傻
由開源道頭行到落尾冇一秒唔窒

有無巴打買左SPINFIT係用L碼想交換對M碼?
都唔明點佢今次要一盒兩對唔同SIZE

有無人有興趣用M碼交換L碼？全新

咁你唔好買

e個重複又重複
請善用google大神

依個咁多人成日講

因為好多人誤會左個功能

岩岩俾阿哥試聽又話點解仲聽到人聲

Sony跟本誤導性marketing咁引人買既
從一開始ANC係比坐飛機用

啲人領去跑步又話cancel唔到風聲 (其實仲放大)

人聲cancel唔到 緊係啦
咁複雜既聲波 被動性隔音黎架渣

成堆線稿係咁話佢音質點勁點勁
痴撚線
屌你係罪大死忠都聽下佢隻Wh1000xm3先呀
呢對細xm3高乜撚野音質呀
勁音質喎
求其一首flac都比佢斬走一堆detail咁既樣

佢係用到最新科技既真無線 係抵贊既
但唔撚係sell音質囉

又有壞左邊嘅report
今日先入咗隻白色 唔好出事啊

有興趣，TG:We_Are_X

睇多好多評測好想入手
不過又見好多巴打左邊出事
15 16緊佢定powerbeats pro

冇事 想要就去啦

發現右耳用電比左耳快

TGED

係左耳粒電大d

中左壞左邊，係咪一定要入廠？

睇下網上說明書re-set

左邊完全無反應，按10 秒reset 都無用

我試過晒兩隻
pbp真心音質好撚垃圾
同埋個設計我覺得唔係太岩亞洲人
點戴個塞都係入唔到耳
初頭又話入耳我以為會好果airpod好多
點知原來都係無分別
有個勾就係真係好穩陣唔跌既
但音質同sony e隻個分別我諗大概等於有線2舊水vs1000蚊既分別咁
至於你話講電話我估就應該pbp好好多既

anc唔較到最大20就無風聲
較咁大把撚,又唔係搭飛機

請問拎去維修要幾耐先有得拎?

anc 有得教level?
較level個part唔係for ambient sound?

我理解係較低啲會cancel少啲聲
但較最勁有風聲係因為果種聲同佢nc某個頻率撞咗所以先會有果啲風聲
較低一格就無咗
你試下就知

APPS 入面有得較果個好似係環境聲喎

係既咩？

你試試先
較低一格都一樣隔晒音又無風聲

我睇字理解係最左就最降噪，實測都係最左最靜

印象中降噪右一格係Wind Noise Cancelling

Sor巴打
啱啱睇到你幅圖有

無話唔係最左最靜
但有啲環境聲就係會有衝突所以先會有果種風聲
要無就係要較低一格

用左個零禮拜暫時冇事
音質幾好，通話就細聲左啲
係個差電盒好鬼易花

以我理解最左邊係降噪
較1-20個part係接收環境聲多與少, 應該唔係指降噪level
係唔聽歌情況下試下開個環境聲聽下就知, 會聽到外面d聲

有無巴打想用1000xm3換pbp? 我今日係studio a買有單 用唔慣 換番大行買既

Why me
啱啱聽聽吓歌突然停咗，之後左耳沙沙聲，然後自動reset
即時放番入盒隔幾秒再拎出黎用又無事

這是正常

其實我都好滿意隻耳機喇，唔好比呢啲surprise 我好嘛

好想買，但係d QC好似嘛嘛哋

好吸引，想入手，個盒細啲就 perfect

大家誤會左
我知道佢隔唔到人聲
唔驚miss左女朋友同阿媽把聲
即刻畀錢買左

好視乎你首歌開到幾大聲

昨日入手 暫時無問題 差電都幾快

用開 WH-1000XM3 但係夏天戴 head phone 太熱 所以買埋呢隻

我唔係咩巴閉hifi 友 唔會千零蚊要啲唔現實嘅嘢

呢啲降譟 係以發出干擾聲方式cancel某啲啲固定嘅頻率 例如某機器聲 當初整嚟俾飛機師用 唔係干擾啲不斷變嘅好似講嘢聲

有無人用緊spinfit cp100z / cp360?
知唔知兩隻分別? 同埋size 應該點揀?

我都係SE，成日放褲袋都疾我懷疑係部SE嘅問題，因為本身入過水都有少少神

Bt4.2 差D唔出奇

無拿拿左邊正常返

試左spinfit CL360
確係舒服少少但隔音就差返少少
所以都係換返原裝算

用緊跟機耳膠唔係好fit, 仲諗住換

但耳窩各人有各人既大小不一，好難講
(我自己用原裝，但換CL360 L SIZE都好似唔夠大咁，頂唔死亦隔唔哂啲音)

原裝都係用緊L?
諗緊試cp360 or cp100z

今日用，左耳神撚埋，著都著唔撚到屌，買咗先兩個星期

琴日同你一樣~ 今朝無拿拿又無事

唔用盒單次可以用幾耐？

原裝應該係M (開盒已經裝左落耳機果粒就無換)
CP360就用L，但都係唔得

請問宜家邊度買最平?

用咩方法整返好？

有無巴打開左NC 果陣左邊間唔時有沙沙聲？

自己好~
不過又再死~
應該要入廠

風聲黎

睇下好多巴打都死機

有無用過b&o既 比較下邊隻正啲？

我發覺要先拎左邊粒豆出黎先就無事，如果先拎右邊粒豆就試過左邊無反應

我暫時無事

唔是風聲.. 好似D 有線耳機接觸不良既聲咁

剛剛拎左去SONY 擺低... 而家百老匯耳機無得換... 焗住拎去SONY 到整... 買左2日咋...

想問有無耳綿/膠比cp100 ss再細d
我帶左陣就覺得痛

原裝最細果粒都痛？

原裝無試過，但cp100 ss仲細粒過原裝最細果粒。。。
所以我諗應該都會痛

但我試過CP 360，係舒服少少但隔音隔得唔好
唔知你換左再細少少既話會點

我e家已經覺得好隔，都夠
cp360係再細過cp100 ss？

oh...
淨係左邊有？

個盒會唔會太廢，放落褲袋，行完街取返出來染曬牛仔褲色

係... 去到SONY 佢初頭仲話正常有D 聲係隔唔到.. 之後我話如果隔唔到點解同一個環境得左邊有右邊無... 之後佢拎左入去比師父試完就話要擺低了..

跟住換粒新既俾你

我覺得係你條褲廢多啲
你條大肶咩色呀

其實易壞係咪正常

我之前袋airpod都無甩色，呢個一袋就甩

咁係airpod個coating姐
色食到落去case度 你大肶都會食喎
洗到佢唔甩色先啦

屌，有時會聽下自己斷咗線
disconnect 咗藍牙

有冇人戴唔到youtube review片既效果，我見到啲人戴得好貼耳仔
而我戴到離開哂隻耳

佢話要4-7個工作天，有無機會早d呢？

唔駛擔心，呢個盒呢種coating用幾個月都會開始甩，到時染咩色都會甩哂

我都唔明點解賣呢個價錢，個盒個感覺好似人地淘寶料咁

買左聽歌隔音真係一流
但發現講電話果陣，對方成日話聽唔清楚
明明我講到好大聲架啦，係咪要除一隻出黎做收音呀？

係，通病來，因為你把聲都比佢當噪音隔埋

其實個coating摸上去嘅感覺係舒服嘅，不過易甩啫

用過幾對真無線，最鐘意都係jabra elite sport 嗰個盒，夠細又夠結實

專門店試過WF, 音色比不上兩年前的WH1000XM2，如果唔怕熱。

冇得比啦，wh系列個單元大幾倍，我都有wh1000xm3，但返工放工用真係濕L哂

大佬唔好再同大耳牛比la 好嗎

完全兩回事喎

真無線賣點都唔係音質

要除一隻出黎當咪咁用
有冇方法可以令對面都聽到而唔洗除出黎？

如果唔係用到濕撚晒，我都應該會買 WH

但班扇稿係咁話佢靚音質
有啲仲夠膽死話佢靚過Sennheiser Momentum True Wireless
屌你木耳都學人review耳機

佢aac黎架渣
想有幾靚呀

跟住個面就會開始痴立立 諗起都嘔心
雖然易花但真係鐘意光面多啲 易打理啲

哈哈，我聽左2星期既評語係不過不失，但就一定好過airpods既
NC真係唔錯
耳機盒我都係搵侸絨袋實，暫時唔知可以捱幾耐先甩coating

買

買套啦
已經淘左準備送貨

用左差唔多一個星期，連線質素勁唔穩定，係同一個地方，有時勁窒，有時無野，係巴士全程車有時每隔幾秒窒一下，但有時又無事，之前用jarbra elite sport 無呢個問題。唔知係wf-1000xm3問題，定係要夾電話，希望firmware 解決到。

想問巴打個app入面settings係點

用Android？
我用XS MAX就無斷過

係呀，note 9
好唔撚穩定，屌....

為左XM3，換iPhone啦
不過照樓上咁講有無裝app，同埋轉成穩定性優先

開左降噪，開左DSEE HX，聲音品質優先

轉穩定試過係好d, 但要放棄音質

認真，就算穩定優先既音質都係好過airpods

xm3 聲音優先有無斷線？

我用XS MAX
開左降噪，開左DSEE HX，聲音品質優先
無斷過，不過去人多既地方有時會窒一窒，聽落去好似跳左下線咁，但接受到

買咗pbp兩個幾星期
前幾日買咗xm3俾女朋友
試玩咗陣 好想轉會
不過最concerned嘅係
隻嘢喺繁忙地方會唔會成日窒
同埋左耳個QC問題
有冇拎過上去sony整嘅巴打講下師傅有冇嘢講？
係hardware定software問題？

我想買對銀色 但好似好多地方都斷曬貨
唔知係咪冇出貨一排 搞搞個bug先出

XM3既通話係完全唔掂，如果想對方聽得清楚就一定要除是但一邊當MIC咁講
正如我上邊咁講，窒就唔會好窒，就算窒都係感覺跳左一下線咁
暫時試過一次左耳豆拎出黎果陣無反應，擺返兩粒豆落去之後重新拎起粒左耳豆先無事 (之後都係習慣先拎左耳豆出黎先就無再試過無反應)

有冇手足分享下坐飛機隔音效果？

如果唔講電話，用iphone，想玩nc，呢隻係最好選擇？

你問我會答你係

根本上pbp通話都一樣差
尋日喺街講電話 對方覺得我好似潛緊水咁
用比正常稍大嘅聲量叫喂Siri冇一次聽得到
坐巴士已經靜小小 但係對方都係聽得唔太清楚
當然都可能係我嗰對係defective
換句話說我唔會太concerned XM3嘅call quality
反而可以除低一邊講仲好

依家pbp用咗兩個星期窒都冇窒過
最衰係個耳掛同副眼鏡唔係幾夾（死症）
所以而家15 16想轉會

巴打嗰對幾時買架？

睇拆解似乎個降噪收音咪係成粒豆唯一收音咪
從指向性角度去諗，個收音孔向外難怪收音咁差？

粒豆通訊模組用MTK方案
個盒粒電直接塞粒14250

btw 個個都標哂正價既，比sony封殺呀

7月買，大概用左3個星期
NC係十分滿意既，真係隔左9成既聲
播歌較到4-5成已經好夠聲
音質就唔好太強求 (強調返都仲係好過airpods)，始終XM3都係針對上班一族用

買之前係試過pbp，除左聲唔得之外，仲要一個龜蛋既外盒，加上要2千銀...

幾好 唔錯 隔到啲引擎聲

我之前用earpods嘅

等佢跌價先再諗

有d心動， 但好驚用用下跌唔見， 仲要成1800

原來DSEE HX要EQ閂咗先會enable

你習慣每次聽完都擺返入去個盒度就減少唔見既機會 (除非你連個盒都唔見埋啦)

問過唔見單邊補900

即係個盒90

唔知，佢sony store 個staff 隻單邊係個價錢既一半 個盒就唔知啦

喺咪仲係全世界企硬1890冇平？
有冇邊間現金價有平

認真，就算1890都抵，不如你諗下碌邊張卡賺埋回贈好過

睇哂成個拆解，sony勁在係耳機部分一滴膠水都冇用，拆完可以再砌返正常使用

主動入耳降噪有冇其他牌子選擇

剛入手XM3但發現同人講電話有時候會有d qit qit聲
有冇人都係咁？
另外 哩無線耳機係咪都要煲？

Track air+
anc效果差過sony, 不過外形我覺得幾靚

仲貴過SONY

用android都可能會貪aptx，但我用iphone點都係揀sony，反正都係aac

岩岩call左蘇寧 同職員對話期間D雜音多到聽唔清
佢話有雜音要上左SONY CHECK機 有CHECK機紙先可以拎去換
屌

有冇巴打試過無啦啦啲音質好似差咗咁？
好似矇咗少少咁

只限一連缐個下

有時行街會唔知點解無啦啦音質好似壓縮咗咁樣但係冇斷線，可能信號差會變咗連線優先？

我喺屋企都會咁
一首歌起碼一次

隔飛機聲用 WH-1000XM3 好 d，個 adaptive ANC 可以測氣壓。
WF-1000XM3 for 你平時行街用，冇得 adaptive ANC，又得6hr 電。頭戴可以用十幾粒鐘。

最好係兩隻都有，尤其熱天真係出汗。

煲咪鬼，隨聽隨煲喇。

旺角星際

今日係旺角周街都無貨

屌 街頭行到街尾 屌

仲諗住呢兩日出去望下

今日第一日入手就feel到依個問題
巴打你個問題發生得有幾密呀？

有冇去log-on？

sor，quote 錯，可以去log-on望下，可能會有貨

睇左了 得last一隻銀色 無黑

今日入手 百記冇現貨 訂貨話要月尾
隔黎澤記就得番last兩部黑色 即入

巴打係邊區入

沙田 ntp
百記係話幫我check過係全線冇貨
仲話月尾批貨有7成已經係比人訂左
叫我係就訂定

本身我都仲係諗緊買唔買
點知咁缺貨 即刻唔諗咁多

sony永遠賣野都係咁 。。。攪到我搵成日

巴打入手有無野送

用緊s10+ 配wh1000-xm3
呢幾日用斷線斷得好犀利
好後悔入左呢隻耳機
用返wh1000-xm3仲好

del 咗佢，再連個

用家問題

屌，想買，依家先睇到依個post
想問依家入手會否太不智?
就出4?

你入錯post

3出咗一個月就出4?

我都係, 不過用note 9
懷疑有bug, 有時再connect過就無事

真係好似關事
我重新配對過個連接好似正常返

係正常bug, 即放入盒再連

啱啱終於遇到大家遇到嘅左邊耳無反應問題
啱啱試返說明書個方法 放入盒 噤住左邊耳機粒制20秒
佢出返紅燈就normal了 大家可以參考

搭車時，行路時都會發生，如果話聽半個鐘，都會有1-2次。

睇錯wh 10000mx3

而家習慣先拎左耳出黎就無事發生過

死啦 我嗰對係聽一首歌都會起碼有一次
但又未至於變到call quality嘅...
但係會notice到啲聲濛咗

del, 再配對

我見到sony store 大把貨係到

濕鳩sony縮骨J一把
好重

琴日去Mk Sony store 話11月先會翻貨，但我覺得黑色靚D，但試嗰陣係室內都有窒的情況，睇定D先買。

有無人試過開左noice cancel 由靜止去步行佢自動detect 到開果陣會窒一窒，連音樂都停

9up 無極限
11月

唔知銀色多人買啲定係多數買黑所以入好少貨呢

應該多數買白色
好多鋪都淨係得返黑色

正常

唔該曬，以為得我係咁

但我見網上黑色賣得貴過白色

想問下去細鋪買港行，sony保唔保？

其實直接熄左呢個功能會好啲，咁就唔駛好似窒下窒下咁
我都係全程開NC，無論行路或者搭梗車

唔知仲有冇貨

你用「濛」呢個字真係夠晒貼切，就係咁意思！我試過將首歌dl落電話（apple music），好似改善咗。

I’m not alone
我exactly就係用apple music
冇down落手機 直接連上網聽
巴打繼續留意下
睇下係咪真係冇咗個問題吖

幾錢?

想問下各位大大, 有邊隻牌子手機可以放LDAC藍芽信號比隻耳機?

啱啱試埋youtube
都有依個問題
睇嚟唔關Apple Music事
巴打你嗰對係邊批架？
個包裝盒低張label有寫月份
我係June 2019

唔關apple Music 事，我Spotify 都會有時唔知點解好似壓縮左咁樣，應該係訊號問題，因為出街先有，屋企唔會

我無論坐定定喺屋企
坐巴士定行街都會咁
最緊要唔好係壞要拎上去整就好

巴打你個問題發生得有幾密？

用緊wh 無事

我係屋企冇乜事，但係出街間唔時會有

無

本身唔 support

I use WI😅😂

星際係咪都冇貨

Android 機
例如 Sony, Samsung

sony今日去仲有好多

Hktv mall我都見有

好似連唔到sony 自家既ps4????

Ps4藍芽淨係for 手制，一係要用專用ps4 藍芽耳機

咁on9 , 有冇其他方法連到。想用盡個耳機

另外插 2.4GHz 接收器，一係插裝置將手掣上的 3.5mm 轉換成藍牙無線發射器

Usb轉藍牙 dongle, 淘寶都有, 不過唔係隻隻都support mic

邊種方法方便d ，要用埋mic. 。 真係唔太熟呢方面

買藍芽耳機接收器啦，百零蚊ps4/switch 都用到

Dongle插ps4主機usb，個mic插手掣3.5mm

咁買完係將個接收器插係ps4 主機就得？

太貴了

點解我聽緊歌兩隻耳都閃藍燈既 有無巴打都係咁

呢d dongle好多都話隻耳機要有aptx low latency先可以做到低延遲
1000XM3係唔support aptx，會唔會有好明顯嘅delay?

藍牙打機不嬲都delay....所以sony先唔畀你用，我打機都係用gold headset

帶住訓教 起飛左都唔知

突然冇聲既情況越黎越密，但部xs顯示係重connect住
要重新connect一次先得，幾時先出新firmware攪攪佢

岩岩見到有貨
忍唔住買左

log on 同灣仔電腦城都有貨喎

零零零

一去多人既地方都係斷斷續續咁，又話改善左，完全feel唔到

配咩機？

請問灣仔電腦城幾多錢？
如果呢隻同sp700n淨係比較聲音， 新呢隻會唔會靚聲好多呢？

請問係邊度嚟㗎？
有冇保護套送埋呢？